召喚私家醫院返工既巴絲

大家可以入黎傾下返工既苦與樂
準備入職既可以傾下interview工作環境文化之類

啲同事閪到乜咁又多是非

nursing staff?

pharmacy

通常我聽啲friend講都係啲多老女人既地方先多是是非非野

老屎忽文化好嚴重 你係nursing?

你地邊間

好高要求好chur 唔理有咩原因 工作一定要完成到
有咩問題自己諗方法攪掂佢
總之唔可以影響到醫院同病人
階級文化好重 越高級就越重

新人準備入職
好彩事前睇過下環境 都無咁驚

D同事成日將自己唔想做既野推哂比人
又懶一忙就走開 但識刷鞋老細又受
成班都西女人

有無食得垃圾既人講兩句
我就入職，人事如何

法國醫院一定最閪

有無得講多啲

私家醫院有無咩筍post?

之前做st.paul hca

題外話 有無巴打知呢行配藥員係咪真係爆晒煲 因為小弟好想讀 但出面個個都話搵唔到工咁

爆乜春呀？唔會有人退休架？

藥劑師就易爆姐

執藥仔 人工咁平

請幾個執藥仔好過藥劑師啦

聖菠蘿好小小，不過都係一篤屎同兩篤屎分別

做緊 呢間野孤寒認第二 無人敢認第一

有無得透露下邊間咩職系

有無例子

nurse

呢句真
和記都係咁，仲好撚嚴重，連student都係咁

總之一關於錢既野 話之你客定員工
一定唔會鬆俾你
員工睇醫生一定唔可以返工時間 做檢查基本上自費
唔好彩入院嗰幾萬蚊又好多野唔包
基本上係嘔突俾佢
之類之類

Lm睇私院rn
下年grad